邊隻口罩好用

好平個隻外科口罩戴完會呼吸困難
有冇邊隻好